[推到完場+競猜遊戲] 第89屆奧斯卡金像獎頒獎典禮2

Best Supporting Actor
Mahershala Ali – Moonlight as Juandouble-dagger

Best Supporting Actress
Viola Davis – Fences as Rose Maxsondouble-dagger

Best Foreign Language Film
The Salesman (Iran) in Persian – Asghar Farhadidouble-dagger

Best Documentary – Feature
O.J.: Made in America – Ezra Edelman and Caroline Waterlowdouble-dagger

Best Sound Editing
Arrival – Sylvain Bellemaredouble-dagger

Best Sound Mixing
Hacksaw Ridge – Kevin O'Connell, Andy Wright, Robert Mackenzie, and Peter Gracedouble-dagger

Best Makeup and Hairstyling
Suicide Squad – Alessandro Bertolazzi, Giorgio Gregorini, and Christopher Nelsondouble-dagger

Best Costume Design
Fantastic Beasts and Where to Find Them – Colleen Atwooddouble-dagger

頒獎次序：

Actor in a Supporting Role

Makeup and Hairstyling

Costume Design

Documentary Feature

Sound Editing

Sound Mixing

Actress in a Supporting Role

Foreign Language Film

Animated Short Film

Animation Feature Film

Production Design

Visual Effects

Film Editing

Documentary Short Subject

Live Action Short Film

Cinematography

Original Score

Original Song

Original Screenplay

Adapted Screenplay

Directing

Actor in a Leading Role

Actress in a Leading Role

Best Picture

求link

上一個Post

Zootopia

好期待d遊客會咩反應

新post留名

下個獎:zootopia

樓主個名

Kubo and two strings please

Piper

試緊twitch 睇下LAG唔LAG

Link

Kubo爆冷啦

高登先：
【《伊朗式遷居》(The Salesman) 勇奪最佳外語片】
《伊朗式遷居》是導演阿斯加法哈迪 (Asghar Farhadi)第二部奪得奧斯卡金像獎最佳外語片的電影，即將於本年度上映！

肯肯定喇

呢個TVB無得抄，巴士入到堆填區都臭到想走

Disney啦應該係

zootopia please

The red turtle

講起動畫，之前有套係同梵高致敬既油畫動畫，係未整好定香港抽起左?

zootopia

正路

好期待佢地個反應

幾時出續集 judy

依個應該係唯一絛對手嘅獎

呢個0懸念

我記得係驕陽買既

呀屌會走數架啵佢地

Zootopia真係無意外

終於

仆街啦要上就快啦

好想摸佢d毛

忍唔住笑左出聲

唔拎獎就唔上咁

Loving Vincent? 未上

Dakota 呢個頭

真心想知zootopia有咩懸念

連登仔眼中既女人淫片主角有得頒獎

yes,thx

好靚仔

頭先未頒動話時wiki已經話Zootopia攞

Zootopia 子華

lalaland今次無走雞啦掛

Mr grey

Monan
好似brave 同 wreck it 咁

好撚正 透視

終於開齋

Yeah Zootopia

都要燈死LA LA LAND屌你老母

呢個係咩獎

finally

La la land production design

Lalaland

有了

La La Land終於有

開齋鳥

lalaland

屌

la la la la la la la

場景設計?

Finally La la land

咩淫片主角

正路la

開始掃獎mode

production design

一開電視就係Lala land拎獎

最佳美術設計

殘左好多

屌好鐘意果幕

都抵攞

50shades

格雷xxx

fifty shade，連登仔話for女人睇到出水

公主片算啦 仲要呢個咁唔叫座

原來David Wasco第一次提名
佢幫開Tarantino做美術

lalaland第一個開始掃喇

馬sir呢

睇左1未睇2
1睇到訓著

14(1)

美術獎仲以為怪獸拎tim

Best Supporting Actor
Mahershala Ali – Moonlight as Juandouble

Best Supporting Actress
Viola Davis – Fences as Rose Maxsondouble

Best Foreign Language Film
The Salesman (Iran) in Persian – Asghar Farhadidouble-dagger

Best Documentary – Feature
O.J.: Made in America – Ezra Edelman and Caroline Waterlowdouble

Best Sound Editing
Arrival – Sylvain Bellemaredouble

Best Sound Mixing
Hacksaw Ridge – Kevin O'Connell, Andy Wright, Robert Mackenzie, and Peter Gracedouble

Best Makeup and Hairstyling
Suicide Squad – Alessandro Bertolazzi, Giorgio Gregorini, and Christopher Nelsondouble

Best Costume Design
Fantastic Beasts and Where to Find Them – Colleen Atwooddouble

Best Animated Short Film
Piper – Alan Barillaro and Marc Sondheimer

Best Animated Feature Film
Zootopia – Byron Howard, Rich Moore, and Clark Spencer

Best Production Design
La La Land – David Wasco and Sandy Reynolds-Wasco

頒獎次序：

Actor in a Supporting Role

Makeup and Hairstyling

Costume Design

Documentary Feature

Sound Editing

Sound Mixing

Actress in a Supporting Role

Foreign Language Film

Animated Short Film

Animation Feature Film

Production Design

Visual Effects

Film Editing

Documentary Short Subject

Live Action Short Film

Cinematography

Original Score

Original Song

Original Screenplay

Adapted Screenplay

Directing

Actor in a Leading Role

Actress in a Leading Role

Best Picture

kubo 前哨都攞唔少獎 ， bafta好似都係kubo

好睇喎我覺得

又想燈〜

Visual Effects邊個大機會？

開齋

3-4個走唔甩

Mr grey 真係好靚仔

Ryan Gosling真係好型

黎喇

x2

Visual effects Doctor Strange有冇機

其實Production design 係根據咩準則

又串侵侵，屌

頭位果個晌度拍片好撚香港人

同我想像有出入

其實覺得怪獸啲美術都好正

有無人覺得felicity jones今日著得好靚

係就1比1

屌好似動物園影動物咁有下

個黑人女人個樣

D人點解入左黎

搞咩一大班黑人走過黎

做乜鳩

😂😂😂

條女咁似 hebe 嘅喂

That man right there

好悶

唔係串trump?又黑人又亞裔人

真人版zootopia

Cringe

屌好似

又block 左

佢地就好啦 可以咁近見明星

好撚俗搞到

今年ＴＶＢ台慶會唔會請黑鬼入黎影相？

個asian女仔幾正

係咁咀人地隻手

Jennifer Aniston

比我見到一次 tom hanks 就真係冇死

個亞洲女遊客

你想睇女星西面?

ignore the the jerk behind him

會請蝻

Jimmy又串matt demon

屌你老尾 黑人oscar

個黑人

有啲似JC

又串MD

香港金像獎可以抄，星光大道捉班大媽入嚟

想聽 英語 + 國語旁白既

可以睇依個直播

好似有白人

有無link?

好似上年都未咁殘

cringe worthy

請賓賓

Tvb梗係請對面台黎影相

陰公有d 唔敢睇

ignore the jerk behind him

Guillermo

訓左無睇，lala land過左Titanic未？

髮型問題

表達世界大同，都係串trump

Halle Berry個頭咩事

Kimmel: Ignore the jerk behind him

韓妹

諗起都笑死

Matt damon

唔係真係 friend 邊講得出口

咩仇口

Kubo畫面靚，劇情唔得

暴動

成個頒獎典禮都圍繞住Trump

副眼鏡有冇得拎返

成班戇鳩到今日都仲係度小圈子打飛機，美國人已選擇左佢既總統啦。

有冇link ustream 死左

有Mean Tweets呀

即場開片劈友

視效應該jungle book

女星西面

MATT DAMON 又中槍

點解佢地可以入去

幻想下個畫面已經想笑

睇黎best picture actor都係black

同求

but true
laika爭氣啲今屆真係有機

如果俾Kimmel做上年Oscar
Damon應該俾佢撚到傻

呢個running gag真係好正

今年好black

Sorry we run out of time.

Casey affleck攞獎未

佢舊年即日串佢贏唔到

應該係moonlight

總之繼續燈死LA LA LAND

一山還有一山高

Annalise...again!!!!!!

幾好笑

聽到呢句真係笑左

Emmy 最好笑

hehe

畀個台仔link 你地啦

ustream 無左就叫哂鬼

唉, 毒撚出咩 post 都無人理

casey同導演拎獎一定有排笑

宋熙年做乜9
拎張lalaland poster出嚟貼星

雙數拎第三次

今年岩neil patrick harris做

如果女主Emma,男主Casey,今年香港發行輪到高先做贏家

屌你支那

hidden figures vs moonlight

佢鍾意lalaland,男果個鍾意moonlight,頭先男配個男都有貼星落moonlight

做乜鳩 支那

屌蝗

Manchester 都得

其實Hidden Figures 好普通

見到就煩

Link plz

Suicide squad

今年sag個cast獎作準唔到
la la land連nomination都冇

諗起果句咩多謝高登先

屌你老母LA LA LAND我屌死你

點解得法國同中國

拆廁所果度

有冇twitch link

D蝗既品味

我飛佛 tom hanks - BIG

all in black真係有機
sag又拎埋cast

cinema paradiso

太空人代表好重美國隊長味

Rogue one

想問下頒到邊個獎

條女

Riz Ahmed

好靚女

jungle book

Visual Effects

奇異果博士/jungle book

今日Felicity jones好靚

Jungle book 喇應該

D動物好難整

Agger
總之political correct嘅就會有獎拎

仲諗住講lalaland呢套無走雞,原來無提

Jungle book

Jungle book wat

dr strange

呢個都係0驚喜

D牙會發光同叮一聲

圖呢？

DC win

淨係一大班動物都夠拎

幾驚係doctor strange拎

好垃圾 如來神掌

仲有冇生肉link
唔想聽台仔旁述

仲以為kubo爆冷

“did u win? ”

Dr strange憑咩拎？

Vader 果段正到

d lin死哂

tbb pearl?

純粹個人喜好

叫我？

零驚喜啵

好多野番用

英文link!!!

Doctor Strange都無

Scarlett Johansson成個人削哂

link please

Back to future

呀佢地會唔會上台

Seth Rogen笑聲

岩岩個女「班」獎係咩名 好靚女

Seth Rogen 把聲

頭先果位是咪 Riz Ahmed 嚟

Felicity Jones

係

Best Supporting Actor
Mahershala Ali – Moonlight as Juandouble

Best Supporting Actress
Viola Davis – Fences as Rose Maxsondouble

Best Foreign Language Film
The Salesman (Iran) in Persian – Asghar Farhadidouble-dagger

Best Documentary – Feature
O.J.: Made in America – Ezra Edelman and Caroline Waterlowdouble

Best Sound Editing
Arrival – Sylvain Bellemaredouble

Best Sound Mixing
Hacksaw Ridge – Kevin O'Connell, Andy Wright, Robert Mackenzie, and Peter Gracedouble

Best Makeup and Hairstyling
Suicide Squad – Alessandro Bertolazzi, Giorgio Gregorini, and Christopher Nelsondouble

Best Costume Design
Fantastic Beasts and Where to Find Them – Colleen Atwooddouble

Best Animated Short Film
Piper – Alan Barillaro and Marc Sondheimer

Best Animated Feature Film
Zootopia – Byron Howard, Rich Moore, and Clark Spencer

Best Production Design
La La Land – David Wasco and Sandy Reynolds-Wasco

Best Visual Effects
The Jungle Book – Robert Legato, Adam Valdez, Andrew R. Jones, and Dan Lemmondouble

頒獎次序：

Actor in a Supporting Role

Makeup and Hairstyling

Costume Design

Documentary Feature

Sound Editing

Sound Mixing

Actress in a Supporting Role

Foreign Language Film

Animated Short Film

Animation Feature Film

Production Design

Visual Effects

Film Editing

Documentary Short Subject

Live Action Short Film

Cinematography

Original Score

Original Song

Original Screenplay

Adapted Screenplay

Directing

Actor in a Leading Role

Actress in a Leading Role

Best Picture

頒獎？

M J F

同felicity jones一齊果個？係呀

Jungle Book 抵拎

Michael J Fox

對鞋

條女咩名

mcfry咁矮嘅

有冇link

Wa 估唔到

Bre Larsion頭先笑得幾似林嘉欣

佢個病好返未？

Nike 廣告

back to future

Back to the future

Brie Larson

Editing La La Land

thanks

Seth Rogan 好撚正

felicity jones喎

Hacksaw Ridge?

La La Land呢套無走雞

Chiron

咩事？

should be~

Hacksaw ridge!

中

Back To The Future

la la land gg

又係Hacksaw Ridge呀

la la land

走左

合理合理

又燈

La La Land又失一個

Hacksaw Ridge!!!

冇得好架啦
靠藥控制

Hacksaw Ridge拎剪接

好正

憑咩拎？x2

hacksaw ridge

鋼鋸嶺其實好睇 剪得又好
正路

登死

其實arrival,moonlight都唔差

每個獎都出現一次

LA LA LAND咁多鏡一SHOT過 點會拎

暫時Hacksaw Ridge > La La Land

Lala land又失金

屌,仲係14(1)

老左好多 Hey, McFly!!!

笑撚死

Moonlight係咪bp同bd有機

hacksaw ridge又真係切得好過lalaland架喎

要報失

Parkinson 應該長期都有事

Mel Gibson

咪係

精神過上次試鞋好多

你又岩

咩獎

痛在心裡流

頭先d間場段片有用Cinema Paradiso嘅片段+音樂

個細路睇左hacksaw ridge

睇完已經估到攞

提名平Titanic,拎得一個係咩玩法

Saroo

Film Editing

la la land好大熱倒灶feel

Titanic 中幾多？

屌你

我估lala land應該會拎到3~4個奬既

好得意呀佢

11

Lion King

唔關事，仲場接場、揀邊個shot用都係考editing功力

屌,saroo仔好得意

諗起抱起拋出去嗰個gif

心諗

lion king

恭喜LA LA LAND又輸一個獎

又食糖

又派糖

Ennio Morricone

DC:1 Marvel:0
DC wins
結論，marvel垃圾，DC世界第一

想知emma 石頭同gg仔係咪分左手

Lala land

分左好耐啦

勁得意

唔奇 成日都有依類 多提名冇獎
班評審都過得依套野過譽

分咗好耐

咪玩La La edit好麻麻咋喎
攝影呀

好慘

睇得個GIF太多 頭先以為會拋起佢

Rolex個廣告最好睇

Best Supporting Actor
Mahershala Ali – Moonlight as Juandouble

Best Supporting Actress
Viola Davis – Fences as Rose Maxsondouble

Best Foreign Language Film
The Salesman (Iran) in Persian – Asghar Farhadidouble-dagger

Best Documentary – Feature
O.J.: Made in America – Ezra Edelman and Caroline Waterlowdouble

Best Sound Editing
Arrival – Sylvain Bellemaredouble

Best Sound Mixing
Hacksaw Ridge – Kevin O'Connell, Andy Wright, Robert Mackenzie, and Peter Gracedouble

Best Makeup and Hairstyling
Suicide Squad – Alessandro Bertolazzi, Giorgio Gregorini, and Christopher Nelsondouble

Best Costume Design
Fantastic Beasts and Where to Find Them – Colleen Atwooddouble

Best Animated Short Film
Piper – Alan Barillaro and Marc Sondheimer

Best Animated Feature Film
Zootopia – Byron Howard, Rich Moore, and Clark Spencer

Best Production Design
La La Land – David Wasco and Sandy Reynolds-Wasco

Best Visual Effects
The Jungle Book – Robert Legato, Adam Valdez, Andrew R. Jones, and Dan Lemmondouble

Best Film Editing
Hacksaw Ridge – John Gilbert

頒獎次序：

Actor in a Supporting Role

Makeup and Hairstyling

Costume Design

Documentary Feature

Sound Editing

Sound Mixing

Actress in a Supporting Role

Foreign Language Film

Animated Short Film

Animation Feature Film

Production Design

Visual Effects

Film Editing

Documentary Short Subject

Live Action Short Film

Cinematography

Original Score

Original Song

Original Screenplay

Adapted Screenplay

Directing

Actor in a Leading Role

Actress in a Leading Role

Best Picture

呢個真

其實Somewhere in the Crowd嗰段有一part好明顯係拖延時間，我好唔鍾意，攞唔到最佳剪接合理
Hacksaw Ridge剪接實至名歸

估戲時間

佢地一齊拎best actor 會點

我頭先都睇到眼定定

個人認為edit唔夠cinematography 勁

攝影就真係世界級啦

都係個句只要最佳影片唔係lalaland就心滿意足

有冇link 岩岩起身

全部都j到出血

唔會啦 gg仔唔會夠雙數同casey黎

兩個d戲都俾入圍演員屌打

Agger

Jimmy Kimmel’s Oscars Monologue

個男應該都係影迷嚟

求link 番工中

早兩年都好似有係咁

石愛瑪 : 企開啲啦屌你老母

佢兩個最近先係party到攬埋一齊

佢地好似仲好friend

L...雞

Andrew 唔會啦

the white helmet

好撚正
開頭以為佢播呢d戲

係咪Netflix果套

我都以為 見到Rolex車咗一下

頂你班友仔有得睇直播咁爽，我番工無野做都唔睇得

Avatar

真係好偉大睇完眼濕濕

之前hacksaw ridge一直陪跑
今晚終於比番個肯定佢
希望3大獎中到一個

開電話睇啦

American Hustle全炒

女呀

有無link

難D

Sing

咩獎黎？

Live action short film

短片3項中哂，la la land全炒

link

利申 鳩up
冇睇過 淨係岩岩望左眼提名video

以前拍短片只係跳板，依家同長片一樣專業

套野好悶

冇lin 唯有睇依度文字直播

低清，頂住先

繼續永LINK

第一頁咪有link囉

個老婆都唔差

又抽

Trump

侵侵

嘩屌

jimmy又抽trump trump 水

又玩侵侵

明目張膽咁抽

david o之前兩套fighter/silver lining都ok

Twitter搵Trump

#politics

哈, 寸總統

Best Supporting Actor
Mahershala Ali – Moonlight as Juandouble

Best Supporting Actress
Viola Davis – Fences as Rose Maxsondouble

Best Foreign Language Film
The Salesman (Iran) in Persian – Asghar Farhadidouble-dagger

Best Documentary – Feature
O.J.: Made in America – Ezra Edelman and Caroline Waterlowdouble

Best Sound Editing
Arrival – Sylvain Bellemaredouble

Best Sound Mixing
Hacksaw Ridge – Kevin O'Connell, Andy Wright, Robert Mackenzie, and Peter Gracedouble

Best Makeup and Hairstyling
Suicide Squad – Alessandro Bertolazzi, Giorgio Gregorini, and Christopher Nelsondouble

Best Costume Design
Fantastic Beasts and Where to Find Them – Colleen Atwooddouble

Best Animated Short Film
Piper – Alan Barillaro and Marc Sondheimer

Best Animated Feature Film
Zootopia – Byron Howard, Rich Moore, and Clark Spencer

Best Production Design
La La Land – David Wasco and Sandy Reynolds-Wasco

Best Visual Effects
The Jungle Book – Robert Legato, Adam Valdez, Andrew R. Jones, and Dan Lemmondouble

Best Film Editing
Hacksaw Ridge – John Gilbert

Best Documentary – Short Subject
The White Helmets – Orlando von Einsiedel and Joanna Natasegara

Best Live Action Short Film
Sing – Kristóf Deák and Anna Udvardy

頒獎次序：

Actor in a Supporting Role

Makeup and Hairstyling

Costume Design

Documentary Feature

Sound Editing

Sound Mixing

Actress in a Supporting Role

Foreign Language Film

Animated Short Film

Animation Feature Film

Production Design

Visual Effects

Film Editing

Documentary Short Subject

Live Action Short Film

Cinematography

Original Score

Original Song

Original Screenplay

Adapted Screenplay

Directing

Actor in a Leading Role

Actress in a Leading Role

Best Picture

Merylsayhi

Titanic都係14中11
魔戒3 一套fantasy film 11中11先痴線

直線抽侵侵

最後又係活於Trump陰影之下

Sulu

Miss咗介紹 個男係咪mythbuster

仲記得果屆段串燒片大部分都係魔戒

魔戒真係好癲

trump會唔會re tweet

絕對有可能

Billy best host of oscar

Jungle book 真係癡撚線

Overrated

Trump： 同我BAM左佢ACCOUNT

魔戒的確出色

魔戒係值得攞咁多

侵侵： 你地全部都係over rated

呢d科技都應該表揚下

侵侵： Fake news. Banned!

有冇一套戲同魔戒一樣提咁多中咁多?

真• lala land

以前harry potter 有冇拎過
細個冇睇唔識

AGGER

Jimmy 現場tweet 侵侵

侵侵無得用Samsung

應該冇 fantastic beast係第一套

賓墟

Jimmy 話侵侵已經有兩粒鐘冇出過post, 好擔心佢
所以用twitter 問候下佢

Matt Damon賣廣告sosad

trump

Mark緊政治清算名單

依套咩戲

見到佢就諗起佢色誘James bond

梅姨

侵侵擇緊名

梅姨好正

梅姨真係好靚

科幻片掃奧斯卡

攝影都輸埋，la la land就無機lu

係咪no country for oldman果個？

La La Land呢次無走雞啦掛

頂嬲屌

冇 今晚靠fantastic beast執左個技術獎

魔戒係魔幻片

lalala贏硬啦

Moonlight

la la land 啦

今次lala land 實無走雞

Lala land!

La La Land呢次無走雞

我都係偷偷上嚟咋

la la land
竟然冇燈死

真係冇走雞

La La Land 真係無得輸啦

嚇死,第一句唔知Up乜以為唔係lalaland呀

咦係咪無左best pic nomination 既introduction

又想燈！

呢個獎實至名歸啦

Lala land靠color grade

LALALAND

yes

終於有lala land

LA LA LAND

14(2)

公平既
LALA LAND 抵攞

個樣有啲似ryan giggs

攝影抵攞

抵佢攞 cinematography

實至名歸

有獎了

頒咗男配未?

呢個真心抵拎既

la la land啊！！！！！！！

係咪La La

第一個頒

跪求電話直播link

Best Supporting Actor
Mahershala Ali – Moonlight as Juandouble

Best Supporting Actress
Viola Davis – Fences as Rose Maxsondouble

Best Foreign Language Film
The Salesman (Iran) in Persian – Asghar Farhadidouble-dagger

Best Documentary – Feature
O.J.: Made in America – Ezra Edelman and Caroline Waterlowdouble

Best Sound Editing
Arrival – Sylvain Bellemaredouble

Best Sound Mixing
Hacksaw Ridge – Kevin O'Connell, Andy Wright, Robert Mackenzie, and Peter Gracedouble

Best Makeup and Hairstyling
Suicide Squad – Alessandro Bertolazzi, Giorgio Gregorini, and Christopher Nelsondouble

Best Costume Design
Fantastic Beasts and Where to Find Them – Colleen Atwooddouble

Best Animated Short Film
Piper – Alan Barillaro and Marc Sondheimer

Best Animated Feature Film
Zootopia – Byron Howard, Rich Moore, and Clark Spencer

Best Production Design
La La Land – David Wasco and Sandy Reynolds-Wasco

Best Visual Effects
The Jungle Book – Robert Legato, Adam Valdez, Andrew R. Jones, and Dan Lemmondouble

Best Film Editing
Hacksaw Ridge – John Gilbert

Best Documentary – Short Subject
The White Helmets – Orlando von Einsiedel and Joanna Natasegara

Best Live Action Short Film
Sing – Kristóf Deák and Anna Udvardy

Best Cinematography
La La Land – Linus Sandgren

頒獎次序：

Actor in a Supporting Role

Makeup and Hairstyling

Costume Design

Documentary Feature

Sound Editing

Sound Mixing

Actress in a Supporting Role

Foreign Language Film

Animated Short Film

Animation Feature Film

Production Design

Visual Effects

Film Editing

Documentary Short Subject

Live Action Short Film

Cinematography

Original Score

Original Song

Original Screenplay

Adapted Screenplay

Directing

Actor in a Leading Role

Actress in a Leading Role

Best Picture

抵攞

第一個獎

LA LA LAND我屌你老母

Moonlight nigga拎左

十點幾先開始睇

屌Sweden

Mean tweets

屌mean tweets

Mean Tweets正

又玩mean tweet

jimmy d mean tweet

又trump trump

JC

其實正路既

ryan好撚型

成班人唔駛返學返工？

Gangbam style

Emma stone

呢part正

Great grandfather roles

工作內容

Fuck you

this dog looks like

LUL

就快到真正大獎

crack whore

Ryan and Emma

Ryan gosling Emma stone

Swinton 好好脾氣

Tilda同Felicity嗰個好笑

Stone 好靚

兩個唔唱live

好想睇侵侵玩mean tweet

City of star

Ryan Gosling

屌你兩個上到嚟就唱埋啦

John Legend咪仲正

好多都人身攻擊

John legend

robert 迪尼路

john legend

emma stone真係好樣衰。。。

嬲呀

原唱有feel啲

NBA all star先見完佢唱歌

驚到瀨屎

Ryan Gosling版好聽啲

同鷲哥臭雞有異曲同工之妙

John legend 唱完全無feel

Fake news
Alternative facts
Overrated
回應d tweet同自己tweet都19樣

嗚呀

john legend唱好怪

我都覺

好鍾意 la la land d 歌

好正
要打丁了

john legend係咪行緊justin timberlake條路

好作狀

唔係原唱聽黎把撚

agger

唔同

同意

一次唱兩首

原版>>>>>>>JL

有啲難聽

John Legend

Audition個感情係咩架咩

John Legend 連續2個禮拜有大show 攰唔攰架

嘩 上面有人呀

JL唱glory果類唱啱d 唱抒情歌好一般

想聽原唱

又打飛機，屌你老母屄啦LA LA LAND

原來上面post 咗

呢樣真

盲反

有人飛起

原版男女和唱
比JL solo 點都好d 既

Ban & Matt

未睇LALA LAND 覺得JOHN 唱得唔差

點解唔係ryan唱番

Ben Affleck

Ben

live唔掂掛

有冇巴打有順LINK
俾 人CUT曬

唔知做乜撚
好似套戲殺咗佢全家咁

“im fxxkin ben affleck”

好想lalaland拎多啲獎
套野真係好正

'City of Stars' (Duet ft. Ryan Gosling, Emma Stone) - La La Land Original Motion Picture Soundtrack

聽返原版洗耳

Lalaland咩事得罰你啫

嗰兩個淨係上台講兩句

Im fucking Matt Damon
She is fucking Matt Damon

正好多

邊上堂邊睇

感情問題

咪係
唔係差到咁啊
逢紅必反

Bam Affleck

呢隻Soundtrack真係聽足4個月

點解佢兩個唔自己唱?

大獎差唔多

原唱有感情

Audition

而家反大力啲，到佢真係攞唔到獎就大大聲同人講自己好威好識睇戲，預知la-la land唔掂

呢度不嬲逢紅必反

淆底

邊返工邊睇

特登請假睇

Ben Affleck x Jimmy Kimmel
Matt Damon x Jimmy Kimmel's Ex

睇完套戲條女為咗追夢分咗手

走左堂

有冇LINK
依家睇緊個條嚴重delay

matt damon

番工撚請假睇

有冇link?

Day off睇

無殺我全家，套戲係幾好睇，但唔值咁多獎囉屌
都係鍾意MANCHESTER, ARRIVAL, MOONLIGHT多啲

I'm fucking Matt Damon

唔係pro
驚上唔到大場面
同戲有個專業唱手
就叫佢唱

好威

咁岩朝早冇堂

走堂

Audition
City of stars

I'm fucking Ben affleck

Matt

legend都無感情

一邊返工一邊睇

md好小學雞

MD

其實我鐘意another day of sun多d

多提名又唔係拎多獎

原本樓下有隊band
仲以為播歌

Sam Jackson

city of stars good
但好怕好似果年迪卡比奧咁
無間道同血鑽撞左咁乜都冇

未攞就叫定先成個on9仔咁

motherfucker

legend Samuel L Jackson

Samuel Jackson近年成日接爛片

pulp fiction

佢個樣今晚和善咗咁多咁嘅

年年都係架啦
不過今年冇趕人走

Samuel Jackson

佢兩個真係玩極唔厭

又黎

呢個想lalaland拎

俾著john carney做導演，唔識唱歌真係唔駛拍

Passengers都執到兩個nominations?

LALA LAND

以為係moonlight

Original score la la land

Lalaland!!!!!!!!!

original score

Epilogue

導演大學roommate

In lalaland we 7s

下個獎都係lalaland

Another day of sun同Someone in the crowd完全屌打後面所有歌
City of Stars勉強算好 Addition就算啦 Emma唱得好夾硬

老細都要睇

做咩唔 show just tim

成日loop

Best Original Score真係無得輸

依條友真心勁
仲咁後生

音樂正路

唔係化，呢套真係無樣掂

大波妹

S J

Black widow

條裙

scarlet

短頭髮唔好睇

短髮好柒

14(3)

SJ

瘦左

totally agger，最鐘意頭兩首

勁鐘意Someone in the crowd
City of Stars只鐘意獨唱版
Addition一開始聽覺得麻麻, 要配合埋畫面先得

好差

我都覺Emma唱得好難聽，唔明點解咁多人吹奏，首歌本身係無問題嘅

sj

應該city of stars?

Sj

Audition 係有情感

屌你有無理無得睇既感受

city of stars

俾lala land喇
d歌真係好好聽

幾時先留返長髮呀

Audition果part Agger
雙人lovely night咪仲正

唔好係Can't Stop the Feeling就得

Lala land!!!!

好淫

應該都係lala

City of stars!!!!

City of stars

冇走雞啦

Original song la la land

14(4)

LUL LUL LAND

City of Stars

Are you shining just for me?

藍絲

留返長髮就好

What a waste of a lovely night

Emma係最後片尾哼首歌幾好

100%的波

如果歌曲獎贏唔到，唔好叫歌舞片

Lala land 拎咁多獎
要屌

City of stars
Ryan Gosling 好正

audition正啲

city of stars!!!!

Best Supporting Actor
Mahershala Ali – Moonlight as Juandouble

Best Supporting Actress
Viola Davis – Fences as Rose Maxsondouble

Best Foreign Language Film
The Salesman (Iran) in Persian – Asghar Farhadidouble-dagger

Best Documentary – Feature
O.J.: Made in America – Ezra Edelman and Caroline Waterlowdouble

Best Sound Editing
Arrival – Sylvain Bellemaredouble

Best Sound Mixing
Hacksaw Ridge – Kevin O'Connell, Andy Wright, Robert Mackenzie, and Peter Gracedouble

Best Makeup and Hairstyling
Suicide Squad – Alessandro Bertolazzi, Giorgio Gregorini, and Christopher Nelsondouble

Best Costume Design
Fantastic Beasts and Where to Find Them – Colleen Atwooddouble

Best Animated Short Film
Piper – Alan Barillaro and Marc Sondheimer

Best Animated Feature Film
Zootopia – Byron Howard, Rich Moore, and Clark Spencer

Best Production Design
La La Land – David Wasco and Sandy Reynolds-Wasco

Best Visual Effects
The Jungle Book – Robert Legato, Adam Valdez, Andrew R. Jones, and Dan Lemmondouble

Best Film Editing
Hacksaw Ridge – John Gilbert

Best Documentary – Short Subject
The White Helmets – Orlando von Einsiedel and Joanna Natasegara

Best Live Action Short Film
Sing – Kristóf Deák and Anna Udvardy

Best Cinematography
La La Land – Linus Sandgren

Best Original Score
La La Land – Justin Hurwitz

Best Original Song
"City of Stars" from La La Land – Music by Justin Hurwitz, Lyric by Benj Pasek and Justin Paul

頒獎次序：

Actor in a Supporting Role

Makeup and Hairstyling

Costume Design

Documentary Feature

Sound Editing

Sound Mixing

Actress in a Supporting Role

Foreign Language Film

Animated Short Film

Animation Feature Film

Production Design

Visual Effects

Film Editing

Documentary Short Subject

Live Action Short Film

Cinematography

Original Score

Original Song

Original Screenplay

Adapted Screenplay

Directing

Actor in a Leading Role

Actress in a Leading Role

Best Picture

兩側剷到咁，有排留

There's so much that I can't see

emma把聲沙沙地都幾正呀

兩個都正

s j 對手咁撚 four 嘅

前畢so

個樣好老

長髮=全盛期

莉亞公主

Is someone in the crowd the only thing you really see? Watching while the world keeps spinning round?

aniston 有老態了

jennifer aniston真係幾歲都j得落

lala land仲有幾多個獎爭？

A lovely night 係佢地跳舞度正

Somewhere there's a place where I find who I'm gonna be

依part今年真係......

May the force be with you.

女主應該大機會

老了

轉戰TWITTER

aniston算keep得幾好
friends其他人就算幾個男主都勁老

Best Director

Both sides now

上年瓜左好多明星

女主應該係Elle攞

Anthony garfield best actor有無機

請假睇

想Ryan 拎 但又覺得呢套唔算佢最正嘅戲

冇

就頒大野

Casey affleck屌打

佢唔會拎到啦

首歌叫both sides now in case有人問

屌你老母2016

求live link

公主

正想講，是但搵幕都ko佢

黃生

Sara Bareilles

Leia

公主老母

May the force be with you

May the force of be with you

見到Leia個下留左兩滴馬尿

La La Land咁弱勢唔會搶到original screenplay掛

Princess Leia
Chekov

Why

男主邊個大熱門

原來俄仔死左

Casey Affleck

casey無人講

我覺得應該攞果d拎唒 剩低應該無機啦

都係果3個爭架啦

架車倒後撞到佢

邊個？

Casey la
好出色

睇連登兩套戲post數目都知

star trek

雖然我好中意Viggo但今次都應該係Casey攞

重係到貼星

star trek個𡃁仔
princess leia
snape

冇link

屌無線貼星星好撚煩

唔係前年咩？

Chekov

denzel 拎左sag 同casey55波緊

好後生

又玩鳩Matt damon

真懷德

Mt jk

又笑matt

虎爸我都好中意，casey拎唔到都希望虎爸拎

冇
其實佢做戲都仲係好流於表面
casey 真係一出黎已經有戲味

Drive It Like You Stole It or The Riddle of the model 都好過 city of star 啦......

Md

mrs. robinson

如果無casey affleck 一早訓身支持viggo

又玩

johansson 長頭髮真係好靚

係咪又要抽matt水

又玩md

屌一齊頒

好撚好笑

𠴱𠴱係老兜風耳

駁唔到

又係matt

Casey>Ryan

and guest

笑到痴肺

又玩MATT

Batman

好開心有人中意Viggo

Ben Affleck and Guest

乜全部都係2016香㗎
過得好漫長

BECAUSE!

亞拉岡

佢？

起音樂

兩兄弟一齊上台頒奬
Relationship goal

I just presenting

屌好撚好笑

Yes

做埋指揮

I

屌你又玩MD

笑撚死指揮

痴撚線

Danzel係咪冇黎

cls

Manchester by the sea

維高都無?

有

新Post

返工冇直播睇 睇文字好無引..

Ben Affleck 咁撚肥

Yeah

Manchester by the Sea

雞已走